屌那星 唔敢反占士(LBJ)了

原來preseason係扮弱

仲有人反占？

仲有人迷？

去到LA 仲係打緊差唔多40分鐘一場

吾皇定山神全能D?

a09！

山神